NBA全明星投票仲衰撚過香港特首選舉

球迷投票只佔50%
結果球迷票贏撚晒嘅當值、wade同rose都入唔撚到
後備名單又係教練揀，更加冇可以俾到rose wade呢種球員入到去玩
結果年年都係嗰堆所謂superstars打
屌你老母反正all star都唔係認真打，點解唔可以俾我哋球迷睇吓自己偶像入去玩
屌你老母Adam Silver

多撚謝zaza呢條仆街啦

正常喎, 實有人鍾意玩TROLL, 一陣ALL STAR GAME俾你班球迷玩到好似古天樂咁, 選哂D垃圾上去仲得了?

有幾多個zaza？
之前又唔見易帝 lin頭 周琦 年年入all star？

咁都係球迷揀啫，如果大家都想睇mcgee入去派膠
俾佢入有咩問題？

同埋而家又唔係揀All NBA team
All star game就緊係睇人氣㗎啦

變左 shaqtin' the fool 選舉

btw點會衰過特首選舉

香港人有得投票

仲講易帝
易帝當年如果真係做左正選我諗可以提早改制

我錯，改做立法會選舉ok？

All star都係做場show比球迷睇姐 佢哋想睇咩咪睇咩

依家啲全明星有咩睇？
全部都hea打 都冇意思嘅

挽玩具都算 睇人挽玩具都咁上心

還我DROSE,還我LUKA!!!!

矮撚死返去草地散步啦

上年認真左好多啦

因為之前既all star係威水野黎
成個生涯冇贏過mvp champ既球員就係講入選過幾多次全明星
俾d過氣廢老入會搞亂NBA

講緊狗鼻？

高比神檯級唔計

不如你講下有邊個係值得用rose, wade去代替啦
呢10個我覺得係無問題

明星賽不嬲都係玩玩下多 班仆街領隊突練同傳媒都唔撚醒 d 揀下rose入去啦 呼聲咁高 wade仲要今年退休都唔比佢入

問題係球迷知道rose, wade後備係冇可能入到，而kd pg呢堆後備係入撚硬

後備入到都好啦

即係你都認為wade同rose嘅表現比起pg，kd無咁值得入all star啦。既然係咁，入唔到all star又有咩問題？幾時開始all star係睇情懷睇名氣而唔係睇實力？

衣家都未出後備咁快打定事數

咁狗鼻最後幾年點計？

所以我冇睇all star好耐

Mcgee今年打得唔錯

比喻啫

但上年唔係分east west

姚明當年做到正選已經搞笑啦
而家咪幾好, 比D真正勁人入, 我寧願睇PG, Kemba, Harden呢D做正選囉
Rose, Wade呢d彈開啦

當年姚明全盛入到all nba second同third team
咁都唔勁

Rose今年表演唔差

同周天子差唔多[好似係]

唔係喎上年lbj 好肉緊 好想贏

可以入樽希望佢上藍，有空位鏟希望佢射
健康就好

講真我睇返段片佢都冇掂過波
喺度行行企企

佢應該講緊姚明新秀 打all star 正選

咁洗撚叫班 fans 投票咩
NBA on99

All star不嬲都係球迷鍾意邊個就邊個打架啦，MJ最後嗰2年唔通仲係NBA第一人？咪又係照入選 高比最後唔年hea打等退休咪又照入到

*最後嗰年

咁既然係咁就不如好似rose自己話齋寧願去渡假都廢鳩事打呢d濕鳩all star game

巴打認真?
你可以去查返紀錄
當年mj投票輸晒俾kobe t-mac ai vc
之後mj身邊d人開始出口術 係度屌鬼
t-mac第一個話讓正選俾mj, mj拒絕
ai第二個話讓, mj再拒絕

之後mj身邊班撚屌將矛頭指向VC
不停攻擊佢 華而不實
連雷阿倫都on99 屌鬼VC唔肯讓
VC一開頭企得好硬係咁反屌班仆街

最後無啦啦改口話讓俾MJ
MJ先有正選打

今年west 都係大炒架
有乜欣賞價值

東西互選

寧願睇哈登都唔睇d回塘廢老啦

Ching 上年無睇？

你個邏輯錯左 香港特首選舉你都冇得投票

賣鞋仔番去賣鞋啦

上年已經唔係東西咁打